我就快去韓國，有乜嘢彩光脫毛機可以介紹

順路首爾想買一架彩光脫(大小腿)毛機
唔知道有咩好介紹

喺香港行貨食水深

香港食水深咪買水機囉屌 amazon us 寄都係幾十蚊